強烈要求Lihkg 取消emoji

高登icon先最代表到我地
emoji同5p 表情撚根本一鳩樣
最離地係user name都可以加一堆emoji
簡直不知所謂

我強烈要求Lihkg取消emoji

取消emoji
保留emoji

如果個個username都加曬emoji唔知會點

有無諗過 得高登icon 比人告咁點

最最最最開頭都唔係高登
依家d icon係no copy right

啲名有emoji柒撚到呢 好mk

俾打都算
連名都有

我個名俾人搶左 唯有出此下策

emoji死全家

收皮喇

屌兩屌就改走emoji
都算你識做

上高登見到堆emoji真係好撚核突

你真係好撚醒呀

☹️☹️☹️

😚💕

屌那媽成班小學雞用emoji覆以為好威威，就係你地班垃圾搞到高登愈黎愈低質
仲有出面班5p仔，好心咪撚搞柒人地個場啦

敗點就係emoji
成班mk 5p惡過狗

膠登咪又係咁
咁驚比人告開論壇做乜春
on99

你走啦無人欣賞你

🤕

以為自己好幽默 ？
快撚d去紅館開show啦

好名

成班用舊icon以為自己好撚型嘅老屎忽，咁唔接受新野嘅不如用返高登啦 🙂😜😀😑😅😙😇😑😆🙄😆😗😒

唔該晒，又可以block多個傻尻

emoji都叫新野

emoji係新野?
接受唔到同返高登有咩關係
垃圾邏輯

玩WhatsApp吧啦柒頭皮

對你黎講 5p火星文都係新野啦 點解要屌 呢到就係要屌走d劣質文化

其實emoji唔係問題
問題係有冇得比人選擇睇唔睇

有個emoji filter應該好好多

頭盔：唔支持人係lihkg用emoji 自己都唔用

明明emoji要有既野 高登icon都有

最離地係成個名得emoji都有
點接受到

mk到

平心而論，咁依度又唔係高登
用emoji又唔等於5p, 咁就算係whatapp撚，都冇咩問題 好多人都用whatapps架啦，新forum咪試下加多d元素囉

文盲字另計

利申：係度唔用emoji

的確唔係5p
但係forums用emoji 好柒同mk係事實

呢樣真係不能接受
個名有高登icon就話姐

Emoji狗必遭皇天擊殺仆街死

用易霉滋正仆街😈

屌真心好撚mk
樓主雖然係呃正評
但我甘心俾你呃

係呢度見到啲whatsapp emoji真係覺得好撚嘔心
班賤種可唔可以死撚返高登？

你個名